（搵歌）有冇人知呢首歌係咩？內有本人聲演

之前落台灣club成日聽到呢隻歌
有機會係edm黎 不過搵唔到
有冇高手知道

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

願榮光歸香港